黎明來到 要光復這緬甸

黎明來到 要光復 這緬甸
昂山素姬 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸緬甸

有冇可能有外國軍隊介入
除左中國

拉

樓主5毛 拉

On9

起咗樓主底，喺tvb做緊

part time會出po洗太平地